248開熊，你教我點輸

打哂啦喎。。。。

量巴開乜我都中